有冇人試過屋企整冷泡coffee?

好唔好飲？ 同機沖差得退嗎

咩係冷泡咖啡

冰滴？

咪同冷泡茶一樣做法，coffee 粉加室溫水放雪櫃一晚，等d味自已滲出來
話冇機沖咁酸

講緊instant 定自己磨？
其實有咖啡粉（Instant）係就咁熱水沖都唔酸

有 按比例入紗袋浸一晚
第二日隔渣
完

點會用instant
梗係磨豆啦

無論係冰滴，定係冷泡
都係要用新鮮即磨既咖啡粉

如果係冷泡既，一般可以係 1:10
視乎研磨度而決定到底浸幾耐
完成後過咖啡濾粉就可以放入雪櫃

風味一般會偏向果酸，花香
一般唔會有苦味，堅果味道都可能會有

放入雪櫃後，咖啡液會繼續發酵
味道每一日都會有變化
一般會出現有如紅酒般既酒香味

沖法問題，豆品質問題

咖啡本為果實
有果酸果甜係常識，合理
無果酸果甜先係出左問題